（求救）router問題

想問下屋企有兩部電腦，一部PS4，100M夠唔夠用？因為有時打機會斷線，諗緊係router （用緊垃圾tp link）定其他問題
應該淨係換部好啲既router，定升級1000M加換router？

唔夠
你剩用ps4pro既話
可能得既
有其他野就要有取捨既
Btw仲用tplink

有邊隻router好推介 唔洗穿透力好勁

你都要俾個筆直黎先得嫁